- creator soal: admin aje jangan member keikutan bisa buat soal (hampir)
- Feedback type >> diganti Bahasa indonesia (udah)
- pembuat soal (dalam satu halaman) (belomtau)
- tipe soal ditambahin di quiz table (udah)
- collapse jawaban baik di personal maupun diakhir harus tampilin soalnya 
- bahasanya diubah jadi Bahasa Indonesia (udah)
- munculin gambar (udah)
- kotakknya harus sama panjang dibatasi kata2nya atau barisnya (diakalin)
- Di time dikasih penjelasan untuk menitnya (udah)
- Di type answer dikasih penjelasan a,b,c itu maksudnya 3 jawaban (udah)
- Pas input soal kan ada input gambar, tp gambarnya ga ketampil. Bisa ditampilin ga? (udah)
- Yang di input soal kan ada key answer. Tp yg A selalu ga bisa dipilih. Itu knp? (belom)
- Yang tipe 1 dan 2 itu masih sama, seharusnya yg tipe 1. Pas ngejawab langsung keluar jawabannya ga perlu pencet lagi (ga tau)
- Yg tipe 1 dan 2 masih keinput waktu. Seharusnya ga sama sekali (udah ga kok)

=====================================================================================================================

- creator soal: admin aje jangan member keikutan bisa buat soal
- Feedback type >> diganti Bahasa indonesia
- tipe soal ditambahin di quiz table 
- bahasanya diubah jadi Bahasa Indonesia 
- munculin gambar 
- kotakknya harus sama panjang 
dibatasi kata2nya atau barisnya
-Di time dikasih penjelasan untuk menitnya
-Di type answer dikasih penjelasan a,b,c itu maksudnya 3 jawaban
-Pas input soal kan ada input gambar, tp gambarnya ga ketampil. Bisa ditampilin ga?